香港人如果要再次推動歷史巨輪，六四晚就要被TG被鎮壓

個標題係咪好似叫人送頭咁?
但事實依家出緊街都係有被捕風險
依家國際形勢嚴峻, 目光集中左落美國度
香港人要再次搶番頭版，而且帶動世界槍頭指番落中國度
六月四號晚就係要人多，要TG，要被鎮壓
如果今次蝴蝶唔拍翼，世界既末來就會行去第二個方向

推，我要成功爭取放TG

人多先啦

岩

咪姐係加速主義

老實講我出呢個post果陣都覺得自己要人送頭咁
但香港要國際支援, 亦都要響關鍵時候支援國際盟友
要解救盟友, 就要圍魏救趙

唔係我地加速
係我地要令共警加速

我幫你講埋你心底果句啦
最好有人死

[行動POST]615全民放假悼念日

全世界都要為警暴抗議

我唔否認
只係在於邊個死
現實係咁殘酷
香港經歷呢一年既事都係因為大粒墨殺左佢女友
支那可以反cup都係因為黑人條命
所以我心底果句，好多人心底都係咁諗

無論雨怎麼打老銅仍是會開花

好有趣既係
作為皇牌活動，支聯會搞左幾十年響呢個死生關頭唔支持
所以呢班舊電池真係令人好失望

整個靚景就得 滅共既野交俾美國

講左出黎就唔會發生

細聲啲

細聲到好似冇人會去咁

唔好咁迷信啦

推

有人死畫面咪唔靚囉
失民意㗎

睇下邊方死姐
但香港人冇咩能力整死高牆

幫我推

重新定義2064